8月5日算唔算係對政府的最後通碟

老老實實 如果大罷工+一次大型和理非遊行/集會 都唔理/無用
我係和理非都會對和理非的行動會有所質疑